[求下聯] 議會無晒攬炒派

議會無晒攬炒派
政府回水即刻派

請接力

同佳綠帽唔怕戴

有錢淨盡快洗哂

今日太陽好鬼曬

林鄭要你奶條界

三萬畜生死得快

雜種奶林鄭條界

朝堂淪為親中幫

認真玩對聯

阿侵制裁好銀快

中共聖旨建制奶

朝堂淪為親中愛支幫

美心熱狗鄭松泰

中共好快還血債

點解仲係冇錢派